[文宣入]不如幫d狗寫定辭職信template？

我相信佢地過去依個月都ot得好辛苦架啦
打人都打到手軟，放工應該都無精神度封辭職信
有無得幫佢地寫定個template方便下佢地？
你知啦，要佢地自己寫可能成個月都未寫到封英文信

等佢地知道一念之差，簽個名就可以脫離過街老鼠既生活

輕輕一推

自推

佢哋打人打得咁開心，點會辭職啊
真係想辭職嘅就晨早辭左喇

幫佢地寫遺書吧啦

寫下冇壞 分化佢地

推

實有班人係睇唔過眼 1%都好 都分

自推一下先
應該可以幫班員佐級寫定